好多女仔都話揀男朋友最緊要有Feel

其實所謂既Feel咪又係由個樣產生出黎,姐係都係睇樣

同意
唔同意

相處耐左都會有既
雖然外表係第一印象分
但相處耐左會改觀

小妹覺得feeling真係好重要囉唔該

我就話最緊要有Fred

sex

上進心

揀男朋友 最緊 要有feel

啱嘅

有樣有錢 d feel棚棚聲咁黎

錢 = feel

如果一個男人冇樣冇錢，但係佢碌野又大又粗，D女D feel出唔出到黎？

隨錢銀而上升

緊係高富帥最好 feel 啦